Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 439 出門口之前記得帶返個罩

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm

留名求罩

初六扮工無嘢做
深潛上下水

炒口罩好過炒ht留名

mark 7個手燈 冇心口咁光正唔正常

推埋舊post先啦

套左手parts之前都明顯暗？
左右手都係？

好想收隻冬兵1.0 version 但係好貴
有無師兄知到係咪有出過副廠頭雕 想要個帶口罩頭

The adorable Child with big ears and large eyes is expected to arrive, joining Hot Toys as the incredibly accurate life-size collectible, quarter & one sixth scale collectible and brand new Cosbaby figures that will capture the hearts of many! Stay tuned to our upcoming announcements for the acclaimed line-up inspired by The Mandalorian, Star Wars first live-action series.

#HotToys #StarWars #TheMandalorian #LifeSize #TheChild

訂了訂了

期待

出3個 scale

係4個

正wo

隻野咁受歡迎，緊係出盡佢
1/6係獨立出定跟mando呢

mando正路係咪唔會跟頭雕

我應該都係買cosbaby

跟都唔會display

我feel到會出 1/4mando

推埋舊post先差幾頁

棍收1/4 mark 42 同1/4 3仔
收極都收唔到

$$$

上網見到有條友賣42 普版5200 唔撚應我機

不推文啊

我都收緊1/4 Mark3 D人企硬5500左右
等派多幾水再睇下點

果個含撚狗黎 上次約好哂交收 佢潛水一排之後話賣左
應該比人騎劫

你開幾錢收

我想4500 收普版

開撚埋佢旋拍名

normanko2220

42 del 想6000
3 仔 del想4800

1. 不推文
2. 推埋舊POST先

1001輕鬆

太愛你了

搞咁多日先爆

終於推爆

年30推到初8

終極淡季

唔開訂邊有人想討論

rerun 乜5 6 即刻一個鍾爆post

快d到星期三啦好想拎cm

未拎得後期單 不過都好想快啲睇下食評

嚟緊拎貨洗唔洗消毒先, 話哂大陸製

精神

好撚悶呀
出嘢未呀

重要等多幾日先

點解Hottoys既新年假可以咁耐好想去幫猴活打工

咩時期 大哥
新年假期咁耐都講得出

比起我間公司真係好撚多

而加肺炎阿

辭職囉

照常翻工啊我屌

係咪出baby yoda cosbaby呀
快啦

我法國 除咗之外
無一間廠做到個頭頂有幾執毛

嗰啲毛毛好撚得意

但1:1放係屋企真係會嚇親
女朋友唔俾買, 1/4, 1/6同cosbaby先俾買

買孩記啦一係
得閒可以抱下

個隻係咪可動？

雕黎

第6日無出過街
但下星期要返公司了

請問dx15宜家幾多錢倒，冇貨拎開始手痕追舊嘢

應該都係二千至二千五 我想追返隻tactbat

不願面對返工呢個事實

一返工 口罩又少咁幾個

好悶呀

3月先有得返學 比咁多學費為乜

病毒源頭

今年啲Ht應該都會delay

直覺同我講黎緊套小丑女係唔會出hottoys

就星期三出畀你睇

大條道理delay啦

已辭

仲講de唔delay
有命拎貨先算啦

拎左貨都消左毒先玩

上年依個時間追左

一罩難求
屋企得幾盒

愛德華真係... 好似山寨貨咁

弟弟唔錯

望到啊哥嘩左聲

訂三隻攞兩隻搵人噴色應該平過食炒

marco art越嚟越痴線 搞埋動漫

白件880

竟然有人想要個頭雕

有無人知副廠隊長個爛盾邊度仲有現貨？

派貨好過啦成手單無咩野玩

反而想佢出過隻1/4既batman begins 2.0
1.0真係好柒件suit啲料又唔跟套戲，又肥，頭又大又無可動眼

料講緊唔係啞色明知條頸0可動就好心整可動眼啦

個fd就生日，想送隻1:6俾佢。

呢排有冇邊隻infinity war既現貨/多人放既貨

(Sor..唔夠口罩要做伸手黨)

infinity war緊係war machine mk4同奇異博士

我想，個胸甲好正

隻野勝在平

個頭咁靚

357 partment真係有d料到

咩黎

iron man mark50
全新好似2千4左右

睇下RB仲有無

有 前日先去完睇到counter位重有擺
雖然依幾日無開門

早幾日先得閒開隻wm出黎玩
點知開覺發覺隻腳關節合唔埋
呢個係咪通病黎
好驚第時愈裂愈犀利

sad貨

Repaint 定直程另外一個頭？

Sb快啲開門 好想睇隻cm出成點

係通病，我換咗兩隻都係咁，拎上20樓都係同你用膠水痴

自己落膠水痴實先

qc問題，我兩邊都冇事

Stop making stupid people famous

Post撚夠未

依到係hot toys 討論區
唔係臭雞討論區

Po完條女未？你估佢真係宅男女神

Post夠未

真係想借Hot Toys拍片搵食都唔該做足啲功課，唔係擺條女出嚟就吸引到玩HT嘅人睇

前世未見過女既柒頭先會覺得呢條女正
有時排隊見有d玩家拖住條女都正過片條女啦

應該係真鍾意既
不過真定假都冇所謂
唔好搵打手逼人睇

我係憎成日貼上嚟吹奏佢個班人
重有條女係cctvb公司旗下藝人罪加一等

咁可能佢地覺得
有女玩ht好新奇好有趣掛

支持係cctvb 員工已經原罪
同埋睇過下條女開箱文完全唔識
真心撐唔落
睇返玩具tv 算

黃德

有冇人知Antman大約幾時到貨？

D貨係武漢落唔到黎住

放單啦，危險

有德哥加阿家真係夠做

不能同意以上更多
今日睇番佢youtube channel d view人數
講hottoys個兩集係佢平時d垃圾片既2倍有多

唔該d柒頭唔好再post呢隻痴埋hot toys博上位既菠蘿雞

收啦

想退坑但又唔捨得
點算

唔係⋯⋯係我想收單

有邊隻😂🤫🤫

who

GIF召喚

人哋都未話退
咁快衝出嚟

😂😂關心下姐 我都係接下來都係等拎貨
等cm antman wasp

我有既野正路大家都有
有endgame既單
iw既現貨
ragnarok 三姐弟
mark 7
civil war scarlet witch, ca, black widow, mark 46

唔洗問我放唔放了 我知道脫坑係一時衝動既諗法

兩年後一齊擺assemble

Emoji

😅😅😅

唔記得咗不推

屌你老味，收皮啦！

仲係度貼呢件臭雞

我諗最盡都只係派埋cap ma先 eg嗰堆我唔介意delay我唔想玩埋wars

講得好

清一次過入?
全部都未拆膠

牙德生快

對比起on9男

我德

On9男唔敢出廣東話片

又無嘢派又無工返

其實佢得罪你地啲咩無留意佢

成班人係咁推post

我unsubscribes咗隻on藍好耐

漫畫造型

呢幅圖好有喜劇感

我叫youtube唔洗俾佢啲片我睇

女巫變反派

點解唔收?

唔知最重嘅1/6 ironman係邊隻呢

入魔了

佢本人又話唔想再著咁露嘅衫
點知再畀件更加露嘅衫佢著

睇d劇照真係唔個套野想拍咩

睇黎極少打鬥場面

HT夠膽出晒咁多款 我夠膽收晒

唔知下身係咪成對淫腳露晒出黎

隻figure靚仔過本人真係第一次見，我德

出a4先唔該侯活大佬

右上

趺啦趺啦趺啦, 我幫佢托住

正呀

之前有劇透話套野係行sitcom路線，故事係sw幻想佢同vision係唔同時代家庭生活，再連戲去到dr strange 2。

MK44

“you took everything from me.”
endgame個隻肯出未

點解鳩流區有人會恥笑個漫畫造型,唔明

有名你叫鳩流區

出左上個隻點上色好

成班豬潤黎
有無睇漫畫架佢地

明顯就無啦

個個淨係識跟電影 連漫畫個樣都唔知係點 班鬼佬不知幾high 我都想快d睇埋下半身

個造型用落真人真係好淫

原來佢個樣都幾親和啱拍劇

個造型冇問題
但係件衫有問題

d料單薄到似情趣內衣cosplay

內戰/a3a4個電影look冇lu

紅白都係跟漫畫造型

個蝴蝶結直頭引發無限幻想

好似內戰個套令好多

咁條片都係得一個鏡頭冇咩好講

i’ll burn this place to the ground

到時HT應該會出番個SCARLET WITCH 漫畫做形

J到我

因為漫畫造型係咁
電視劇做到好似吊帶睡衣咁

似萬聖節係百貨公司賣果啲衫

岩岩預告個張擺明唔係正式戰鬥服/造型嚟啦
我估係佢幻想/夢境入面出現

好心加返d納米紋上去 睇落無咁情趣內衣feel

可能係之前佢個仔試鏡果段片嘅劇情，講萬聖節著咩衫

套劇分分鐘就係Wanda ff自己同vision嘅日常

開咗門都無貨派

唔係5號先開咩

今日都未開，開年十二

係喎屌兩日後

可能真係情趣內衣

未派個啲預隨時delay一到兩個q啦

Disney +唔會拍依啲情節啦

想請問貓女爆皮會點救 定由佢
有無副廠出過手套同皮靴

感謝巴打

擺到明ff得太勁 跟住入魔

有得睇Olsen就得

今年應該派唔到貨了

攪到SW好似戲中COS咁

咁咪變左瘋婦的日常

幾時派貨啊

有命捱過今年先

想追翻隻85 bd

派貨平幾舊信唔信

可能到時派貨見真身唔敢收添

請問香港邊度有模型燈箱賣
我之前買果兩隻淘佬都係湖北出產，而家唔敢買
應該話淘佬而家都唔敢買

有冇咁差點解

你香港買佢咪又係大陸運落黎
你驚不如唔好買住

有現貨就唔同講法
即係一早落左黎

極大貨喎
不過我又誇張咗啲
戰損縮水一定架喇
不過唔會買唔落手嘅

如果佢好似之前 wonder woman 咁出隻 comic version 既 sw，再配埋Elizabeth Olsen 既頭

你咁講既話之後ht貨都係大陸黎 隨時會中招

睇時期同省份囉

蒸一蒸佢先玩囉

呢個區啲人真係mean到爆

Me too

病毒點可能生存係死物上面咁耐呀
咪玩啦

屌佢老母 佢叫我1月8號之前拎貨
但係佢email 1月7日sd 比我

大波witch

有冇巴打試過

依段睇落似大緊肚

鳩流區 晤知真定假

好似話有d本身cw cut走左呢度用返丫嘛

46 啪啪啪 46啪啪啪

46
炒狗末日

Run！！啪啪！！

可能係47呢 上戲就派貨 炒作新出嘅白衫bw

又有甲呀

Run46派47
皆大歡喜

唔係下年先派47咩

9up 勿認真

rumored喎

希望多D配件啦

硬係覺得係佢比人控制/洗腦既hawkeye

出唔出都成問題

想太多啦師兄，典會出

呢下好撚型

呢下好明顯係copy cap

cap型好多

睇怕都係輕鬆半季，就開始急轉直下sad ending

傳聞都係話頭3集喜劇，之後就

反而唔想咁多部分係喜劇（好聽啲咪喜劇 難聽啲就係鳩）
本身集數都好似唔多

我唔打啦.gif

不如唔好著啦

日本ht又有展覽主題係怪獸
Newt 同johnny depp都有現貨
香港先至派左第一批貨

牙活應該都煩緊

日本隻newt賣成2500港幣？

Rerun 啪啪啪 Rerun 啪啪啪

今日開新野啦

外面啲 ht 係代理賣 香港係自己鋪頭 猴活未必真係收多到

鋪都唔開 開咩新嘢

今日開
聽日俾會員開始排

唔係今日開咩?

我都覺得似

5號1點先開

記錯

知定位似係sitcom

Ht 日本老現一向貴

1/4 42/3 連地台企有幾高?

42 67cm到

劣改

仲以為真係比上面個人講中 今日開相聽日開訂

yoda bb改到變左另一隻野咁

p得好假，諗起之前張肥thor假圖

諗起聽日去拎cm

會唔會出多個post話改做下星期先開

全新mark5,連啡4500

好似綠茶雪糕

唔知聽日會出咩新訂

Drax 同mantis ok?

呢張有d走樣

Eg sw

好想玩新野

黑寡婦開訂

比我屌 即刻衝去屌wo

等收現貨原價

等緊短髮版

幾時先肯出戰損+納米手套thanos啊
好想要佢最後撻手指個死人樣或者絕望個樣啊

點解唔直接買膠mk7

輕飄飄d人又唔中意

咁樣要幾錢？

不知道，香港噴lone色代表有sam kwok你可以問下佢，最好問下有冇得輕手d

搵到話$1800人仔
SAM哥改D野真係唔識欣賞

有無得拎住上面張相 比sam kwok照住改

右邊真係太誇張太重手喇
紅返啲會好啲

佢d功夫做唔到

右邊隻紅啱mk3多

西瓜皮mark50

其實我係想講會有個肯買HT俾自己嘅女朋友真好

聽日係大派貨同大開訂日
大家點睇

sam哥代表作

我準備好啦 你呢

話自己武漢黎有優先排

叻撚到呢你 唔講都唔知

係，驚你蠢得滯

溝左佢 至少有兩隻ht玩

咁唔撚駛驚喇係人都知
我曲咋 傻閪 哈哈 俾我呃咗喇你

哇

mcu sw dc各開一隻

咁我都狗衝去屌既

唔知CM對波係咪用軟膠呢 聽日就派 好緊張唔知靚唔靚

正常女性body都係軟膠胸架啦

你攞到手咪撳來睇下

隻隊長同塘人真係

HQ係硬波假奶

重手到咁撚樣都夠膽加自己名 趕客咩

咁都叫平

電神rerun過左保 但係壞燈hottoys仲會吾會幫你保 有單

吾你老母

想問下有冇巴打想要m85單/
或者拎End game CA/Spiderman 換

係今日啦 feel到啦 開門之日

係咪開bw

rerun ironman

想同你一齊去做人體煉成

大佬你唔好咁痴線啦

分化？

牙活今日係唔會令大家失望(好似係)

應該失望機會比較大

safe

好似係開幾隻sw

錯 係乜撚都無

上年好似係2點先開cm

BD Thanos

thanos走唔切了

地台幾正

3.0蟹到仆街

真係出新野

兩手套加大刀，幾有誠意

仲要兩個頭添

撚埋玩家

竟然出mcu，仲以為會係mando添

候活 I love you

個可憐發呆樣幾正

屌你侯活

好撚正呀

準備係fb見到跳樓價

原價都唔要3.0啦

好彩無入2.0

個fd之前+500收左張紫薯
依家佢不停叫要跳樓

3個頭我屌你老母侯活

叫我買左1.0 點算

直接公開訂

我個樣同佢一樣

2680

之前bd紫薯有背面就開訂，咁即係eg sw

本來無興趣 但係佢啪手指fail個柒樣同85BD一齊擺好正

正啊屌

SW

無買之前個啲
今次依隻要了

無link

想跳樓NOW, 上年入坑收咗張+500 會員單，BD訂又唔係唔訂又唔係

全部會員同一日咁撚大獲

點搞阿即刻唔想要隻3.0

captain 都出隻battle damage啦

真係bd 雙入算數

買1.0無問題 2.0先蟹到仆晒街

正, 之前好彩冇買, 可以入呢隻

扯咗

2個吧

2680 少少貴
但真係好正

唔係3.0先最蟹咩

錯手套已經係死罪

女巫應該都似

遲下隻隻出個bd就好笑，所有炒家同食炒家跳樓都似

1.0 叫做有靚地台
2.0 農夫look，麻麻地，如果砌battle on titan 仲有生存價值
3.0真係gg

又出,你搞笑咩侯活

等等
1.0 講緊GOTG？
咁BD呢隻4.0了

邊到見到有三個頭咬牙頭+懵撚頭咋，冇平靜頭

發光眼女巫係未搖撚準備

普通個隻 endgame thanos插水未

Sor 唔記得有隻GOTG紫薯

2.0同bd各一隻夠晒

2.0錯手套，出返隻更正版仲唔跳晒樓

有女巫配埋崩左大刀

今次反而將全世界集中頭兩日,
真係想人拎條命出黎玩hottoys?

Tony Stark BD

把大刀係斷嘅？

有石同冇石都比埋你，滿意未

我訂咗3.0喎 咁我係咪要跟埋班炒家上ifc

唔係，可能跟女巫出

雙刀

屌 個失落樣真心好撚似 呢隻拍埋落85bd真係藝術品

係阿 隻sw應該都出架啦

屌你撚埋玩家 我之前入個隻算係咩啊咁

出戰thanos都唔出短髮cm

cm派埋貨應該就開訂啦掛

係

3.0賣點係霸氣，4.0個懵撚頭真係霸氣盡失

85 同85BD 雙入真係冇所謂，Thanos 真係唔想留兩隻

想訂但真係好驚出街

仲有個咬牙頭呀

聽日放假 走去訂先

冇錯 唔明啲人蟹乜鳩

咁撚大隻咁阻碇

Release date: Approximately Q1 – Q2, 2021

紅眼新頭雕唔該 最好換埋個body 3.0個body唔還原

同成班肺炎大陸狗排
想起都驚

呢個樣好正

同我依家個樣差唔多

咁快

好撚真 好撚正 ，好撚過Hulk個9樣好多

呢隻會唔會早出貨呀 同一個模黎咋喎

HEAD SCULPTED BY YULLI.
ANGRY HEAD SCULPTED BY KOJUN

個地臺望落去好cheap下，發泡膠咁又冇乜detail

hulk連唯一儲手套嘅價值都冇埋

仆街了

好過凈係寫住EG個塊膠野

過多個禮拜等直入先出去訂咪得

總好過四方形垃圾地台

明明兩隻都係CG樣，雕出黎可以差咁遠，明顯係頭雕師差距

比你揀要六角形定呢個

攞住隻3.0個表情咪咁lo

It was at this moment that he knew
he fucked up.

封左關先去訂啦

依啲地台先正 百搭

成撚日話錯色錯手套嗰啲傻鳩真係好撚戇鳩
用電腦render 嘅色同實物 on99

咪係，睇幾多次個Hulk頭，就屌足咁多次

都係過一排先去訂
唔好搵命搏

下面有名喎

原來咁細，以為好似太空stanlee果舊咁大比隻thanos可以坐落去

咁都叫無detail

之前見到原價2.0都想追下，但依家不了，3.0咁有誠意

雖然都估到 不過再咁出法真係破產都唔掂

呢隻4.0下話

如果計gotg，呢隻係4.0

1.0 GOTG
2.0 IW
3.0 EG
4.0 EG bd

有冇人幫我double check , 佢SB個網佢係咪減短左個描述。 🤨

正面戰損唔夠爛

係既係既 4.0

發泡膠企唔企到咁大隻thanos

5.0 EG 戰死

柒

6.0 無頭農夫version

5.0化灰版訂唔訂

係個香爐到

係咪得我一個覺得正常版好睇過戰損

排首日=搵命搏

YULLI整頭

正常人買Thanos都會擺型仔pose
邊個會擺個已射pose

一係你當佢係BD85配件 放係對面

駁唔到

睇吓睇下有啲怪怪地咁

唔知係咪又要1500訂

逆向思維,個個都咁諗=冇人排

仆街 而家好撚驚

唔係
正常版金手套型過紅手套

鳩流區 又係呢條仆街

大佬，你呢個時候先應該開網上預訂分流訂丫嘛

你有咩理由呢個時勢仲第二日就搞公開預訂等全部人逼過去咁樣呀

我講緊舊石
百搭又點會係六邊形

聽日開始任訂兼冇話快截，驚唔係問題但唔識遲啲先訂？

我會擺3巨頭圍佢，呢個咬牙夠正

無可否認分流會安全d，而家唯有自己揀少人先去

屌 有邊隻有講過快截

3.0苦主揮手區

有好多人唔係咁諗

有冇巴打收

依個我同意 以往會員都分幾日
但咁既時勢真係驚咁唔好逼首日次日慢慢訂囉

訂金-500

我唸左好耐決定都係all in eg
最多唔訂白衫bw

你都on9，你唔去我唔去唔撚代表其他人/炒家唔會咁樣排
是但一個帶菌已經死得啦

有啲圖就全把刀 有啲就半把 唔知最後比邊把

收唔到啦，低過原價就被人屌，原價不如停bd

Why not both

比全把
半把係eg sw 度

咁不如鬧埋要人排超級長龍買口罩嘅舖啦，吓吓幾百人聚埋一齊唔危險？

佢咁急唔通7號再開多隻？

上次就係紅手套出預示隻bd，今次仲唔係sw

實好多大陸人排

估唔到會開訂
佢應該都想開好耐 等住放完新年假

eg sw

應該全部圖都係呢把嚟
崩咗忽

7.0 屠殺gamora星球version

有鬧㗎
仲有口罩係必需品，玩具唔係，玩具呢d一定係可免則免，安排唔應該係咁樣

ching眼利

咁不如上網訂 搞onlinepayment

陳先生

其實正常/BD各有各好，一個套甲+把刀完整+霸氣笑頭，一個套甲唔完整(多戰損/一邊手少左幾件甲)+斷刀+呆望頭同還原紅手套，睇自己想要乜

有無人會訂晒2.0-4.0？
感覺三隻好重覆 尤其3、4，但而家又走唔切

會員就話姐 非會員同bot玩?

老老實實佢搞左咁多年其實早就要
但上網訂又有bot又server
唔覺得佢會有心做得到

點解唔好似hulk+thor果次咁，兩隻一齊開link分流

ht係覺得呢隻唔會多人排先唔搞網上預訂

擔心來緊批貨會唔會有病毒多

呢個時間又見到炒家淪陷了

以事論事 今次頭雕係似

其實見到新果隻有nano gauntlet 真心嬲
不過算啦唔會追 唔想中肺炎
實有支那人/支那人密切接觸者去訂

下隻就到sw同falcon

上次要博人㩒錯為雷神侷食Hulk,今次兩隻都賣得唔搞啦

官圖點會唔似大貨你估下

痴線隻戰損型咁多

應該唔會少人訂掛又有紅手套又剩
我有3.0都諗住訂埋呢隻 最多eg之後果啲盡量唔訂 thanos真係好正

Thanos Bd 不了

買左2 估會出4時連蟹野原價放左3
而家去訂4

唉屌諗起自己隻3.0係55訂 覺得自己有啲on9

諗緊要3定4好
利申訂左3

我都係官圖

有3.0 仲要唔要4.0好

呢隻就算啦

聽日排後樓梯交叉感染？

Who?

幾時Rerun46搶利是錢呀

要 兩隻都要
一隻同85bd擺 一隻打三巨頭 幾fit

問題唔係個個屋企都夠位

無愛=無位=無愛=無位...

後樓梯唔太通風

你話呢

錢都易搵，位真係最大問題

咪On9 蜘蛛仔唔撚係官圖？

其實都係 不過如果要二揀一 我諗我會揀bd多啲

750收返一張單先

位都係錢既一種

排後樓梯搏交叉感染咩要排不如排口罩仲好

btw雙入係咪可以帶晒2隻手套

雙入揮手區

CHING有愛

Thanos係咪仲派緊會員首日？

呢隻到手洗唔洗年半-兩年後

不過好似上面巴打講 搵位擺先係問題

成屋都係紫色賓周

Bd thanos得一把爛刀跟？

3.0我估佢陸續派貨會繼續跌
4.0應該一年後

想問3.0同4.0個笑樣係咪一樣？

咁撚型都叫賓周

跟住到肥雷同CA出BD

信和有冇機會聽日後要封閉消毒？

執一執好快有

時間都係一個考慮因素 一隻就派到（定好似成個月仲停左係會員首日？）

咁推斷既話，bd thanos到手隨時要兩年後

依加套戲過左一年已經少咁多人講

Ca應該唔會啦
佢連個斷嘅盾都有埋

去金魚街買舊石啦

有冇後樓梯Live?

真心有愛就係揀戰損
配件多啲，同埋有戰損真係型d

呢個原來係笑樣？

我反而想肥雷出便服拎住啤酒既廢老版

有時唔係係唔想要
但睇住出面-500但自己訂係原價有d難受
唔好講有d仲炒價入

人哋係憤怒，你話人哋笑

Cm派未阿屌

仆街 個扑呃

柒到

今日唔係唔派CM呀嘛

個頭好似keep到板個樣

咁想問個憤怒樣係咪一樣？

真係笑死

睇個樣都似一樣
應該加返少少戰損上去掛

irongg bd

遠睇好似冇走樣喎

買貓送cm
但隻貓反而訓底咗

戰損衫，啱方向斷盾，大星白粉胸，碎石地台
或者黎多個assemble背景紙板

無走樣都唔似果下死

隻貓

紅眼爛爪戰損頭?

.......我真係唔知比咩反應好

btw件jacket 似錯色,定唔知燈光問題

再加隻手套

第一日全會員，多人到仆街

其實有機會都唔奇，猴活會一直撚化你

啲配件擺到好似垃圾堆咁

幾好呀
太靚就唔襯佢

時間同位先係主問題

又要等多年半-兩年先有得玩

乜癮都冇晒

隻3.0見佢派貨派到依加都冇郁過

佢出爛爪戰損頭我都會入多隻

唔好呀，屋企成疊單
唔想要兩隻ca

想要紅黑戰損多啲，戰損頭，橋牌同炸彈

Cm派到首日5:15前 聽日拎

Box Art 竟然係CG圖

mms521普版

同套戲一樣，柒

d鐳射字幾正喎

特別新聞報道：20樓因太多人排隊，而交叉感染武漢肺炎，政府宣布，20樓需要關閉，候活遭到各界譴責

無野了 dx都係

Cm會唔會係唯一一隻被連登屌都上唔返去既ht

係wo 522呢仆街

一樣

屌你

有開箱了

真係冇計 唯有怪自己心急
我55果隻好似都3千幾

d人恐慌性拋售thanos 3.0

入咗dx,但係普通版個盒靚啲

武漢隊長派左？

點解會咁撚快

2 box art

個頭好似膠膠地咁既

個頭靚咗

個口白色..

幾錢訂？

個盒有暗閃 唔錯喎

隻保安出嚟發癲未

7點排到16 17樓喎 見咁多人自己走咗冇訂

又手套嘅話 到底成個eg系列加埋有幾多隻手套

好正玩配件都有排玩
不過我後期單

隻手發光新加？

Sorry柒咗冇野 以為講緊cm

啲皮

不嬲有

比較想知係咪同irongg一樣料

一向有 佢2隻手果2條衝擊波發光

靚咗

其實幾靚喎

睇片似係

味精圖？

為eg sw做準備，發光手發光頭

戰損th幾錢訂

p到咁

幾靚

普靚d 想收盒

隻大媽都出得幾差

可能遲啲出exclusive

同開訂張圖比隻貓好似有啲走樣

職員： 唔好意思 貼錯圖

講真唔差喎

味精

我應該只會用個 punk 頭，
Brie Larsen 個頭雕太木口木面

我就收貨了 狗衝去拎貨先

隻貓流到

走撚曬樣 都仲話ok, 依家個大貨隻貓好似中撚左輻射，成個鬥雞弱智咁。

唔係三個咩 一個咬牙 一個有呆血 一個無血呆

個盒咁型棍，隻塑化貓出果時一早知又硬又膠

啱啊，如果左臉同右臉當兩個頭咪3個頭囉

屌 我首日夜晚8點幾

遲啲應該有副廠整隻貓

我首日6點

5:19

其實睇dp隻獨角獸都預左隻貓出成點啦 從來無期望過隻貓

仲衰過忌廉哥

一定撻訂

聽日去拎順便訂埋thanos

thanos本身霸氣角色，戰損真係唔會買

你估首日6點單, 今日搏大霧去拎, 佢地會唔會派?
最驚聽日都拎唔到...唔知等到幾時

換口罩

個個瘋狂原價走，900走thonas 3.0
唔好玩啦點會有人接

封返封大利是咪得lo

拎到只要你面皮夠厚

7點半

500都唔會考慮，等陣出去直接訂BD，又唔使等得好耐

我鍾意3.0多啲
不過4.0出得係幾有誠意
但冇錢了, 工都冇

你話你中左武肺就包拎到

真係怕咪遲幾日先去訂

出面成400幾蚊盒 仲要排餐死 不了

我覺得750都可以，
但係4.0咁有誠意， 係人都會訂4.0拉大佬

個個都以為只要係ht衰極都可以原價走

你同佢講話唔派畀你既話 就狂咳 攬炒

睇黎大家對HT d戰損好有信心

本身好似都係原價緊，而家出咗更加靚
竟然仲有人原價走

其實如果唔想蝕太多不如自己玩啦

同佢講：俺武漢來的 明天回去隔離啦
應該即派

4.0好過3.0好多，3.0放咗佢啦

Why not both
我都考慮緊入唔入BD

3.0已成condom

成個傻婆咁

3.0不了
4.0狗衝

最戇鳩係會員得壹日比兩日都好呀大佬

紫薯

你估遲啲會唔會有人用3.0換4.0啊嗱

cap ma嗰層地震？

頭先見到有人補錢換

呢個情況就好似85 出BD版咁

之前我見太大隻，所以我放咗1500出去
依家諗返起都覺得好彩
但係幫我買嗰位師兄真係慘
冇人估到而家冇人要

正 bd紫薯

見到實物圖話Thanos BD係斷劍

出多隻eg都唔出birds of prey

自爆炒家

我都冇咩放過單出去，係因為呢隻真係太大

真係好撚型

呢到我頂唔住，快d走

有冇人會正常版同戰損版雙入?
會訂戰損版，但又想要完整大刀+笑頭

未入過thanos ,就係等緊呢隻

唔緊要啦，反正如果你覺得我係
我點講你地都唔會信

笑頭！屌
我考慮緊，紫薯問題其實同85一鳩樣

我留2.0 3.0同4.0就是但一隻算 個人唔太鍾意隻玩具熔熔爛爛

85雙入左....
但紫薯冇乜可能雙入

又唔同喎 我覺得85 bd有幾件配件其實都係出比85玩 所以雙入都叫抵屌
但係紫薯冇呢枝歌仔唱

有少少唔同，戰損85d件可以俾普版玩，而且多數d人都唔會用頭盔display，我相信100個有95個都係display撻手指
但Thanos 3.0d嘢係真係差好遠，手套又無，個造型仲要可以話係無出現過

4.0拉
實物真係靚

咁賣貴500叫咩

做左炒狗再貓哭老鼠

咁我係咪要佛心原價放？
你放野唔通唔跟市價？

有2.0同3.0未攞，4.0真係不了冇位擺同埋同一套戲嘅thanos買兩次有少少on9

我食700炒入3.0
諗住入埋4.0
隻3.0點都玩下先

唔爭在出埋戰損hulk啦

哭果隻手套啱唔啱thanos用

牙原點睇cm

大貨個面型好似靚d

我已經見到EG THANOS會長放RB

咁咁馬面

我啱啱先發現1000蚊嘅真相，唔棄仲要俾多千幾，老謀深算

猴活的問候：乜你跌左一千？
多謝先

我聽日要跌一千

Thanos雙入唯一想正常版笑樣戴頭盔揸刀擺霸氣POSE，戰損版嬲樣除頭盔擺撻手指POSE
但又好似有少少不智

隻手冇可能長屈擺POSE

右手版造型手

BD thanos 爽到

搞到想入多隻正常版專門罰企

BTW呢隻戰損thanos都估都會出，但上次隻batman真係完全意料之外

都係咁樣衰
不過可能係個演員問題

好靚喎

幾時開mantis

冇配件，唔識標價

Thanos bd幾錢訂？

4月1號 thanos
屌左一聲
當睇唔到算

1000 雙入

已訂thanos

調番轉搭多盒口罩就有人收喇

Thanos 3.0崩盤好能正

屌 你可能已中招

thanos穿原價 岩岩仲要有個2千蚊二手放3.0
拎住張後期單真係陰公豬

平民首都死啦

之前原價走左 啱啱好掉返去BD版度

哇抵

之前仲食咗少少抄入
不過我覺得3.0都唔差，只係4.0配件同吹損會更吸引

DLLM BD thanos

其實除左隻iron gaunlet,
我同其他位無咩所謂...

依個pose 手套調轉左插喎sb職員

巴打gg

係咪得我一個覺得BD Thanos唔算吸引
盔甲啲戰損就覺得睇圖都唔靚 地台都係唔可以拎黎坐 得個新頭同手套係吸引

利申：食炒追左3.0單 同訂左副廠微笑頭+雙nano手套 坐等派貨

慘

我中意佢個死老豆樣、地台同爛大刀
甲身上戰損位感覺唔明顯

同感 我覺得係贏個地台

如果佢個地台俾到3.0坐同插把大刀 我就一定狗衝訂

地台呢啲比較易搵
有心學埋DIY都得
但係隻iron gaunlet

一套戲兩隻ironman都on9

短髮CM Falcon SW Mantis Drax 2014 Gamora
差呢幾隻就封得坑

Size又大 又唔係主角 可動又唔高
點解唔入其他角色？

前排都前啲衝動入單 好彩無

差falcon sw 同star wars+一至兩隻1/4就夠

手套我搞得掂 反而搵唔到地台俾佢坐

都係FB到搵到 但要另外搵人上色

痴撚線 隻bd版都公開比人訂啦
仲有人賣今日單要加$350

我都係齊assemble算

早玩 唔駛排 有折 抵到爛啦

早玩早享受
遲玩平幾舊

最型始終係地盤佬
Btw cm個boxart咁嚇人

dx boxart係伏
ww又係

要去加名 都係要出去

臨派先加 過埋個肺炎先

香港人已經咁撚慘
點解㺅活你仲要撚狗咁撚我地

唔加啦 會員單仲加？

樣衰到 送俾我都要

我要

cm boxart 好柒
隻野好靚

普版個盒靚d

呢幅個樣又冇咁頹

會員報失左
你拎張單上去拎晤到貨
HT會幫你處理？
認真 無知一問

唔好信呢D相

信JC P圖一成 雙目失明

想訂 但唔想特登開個口罩

有冇人訂左thanos ?staff 有冇講幾時派？

會員單有個人全名+電話
我覺得無咁易出事

拎幾千搏一百

濤哥咁快出到CM片既

唔想知條支那狗
快d肺炎死

聽日去排thanos
希望有命攞貨

rb小丑女cosbaby

排thanos+1
無舊果隻，訂新

iron gg皮

即刻不了

變色甩色

重頭戲sw呢

唔係人地ff幾年都未出既scarlet witch wor
係親生仔star wars

經過mk7 twoface 後點都唔要第一水

有冇人問下staff武漢肺炎對出貨時間影響有幾大

而加一隻HOA幾錢

有冇人知最近信和邊度有洗手間？就嚟瀨

我覺得佢想擺到tony i am ironman咁
似想玩野

mark7第一水出咗咩事？

我唔會擺個矇撚頭，到時都係用返咬牙頭算

下一隻marvel我估出endgame scarlet witch

收皮啦你

去買耳機個層 問老細借廁所
利申上次無開門 忍到去朗豪坊

跟

兆萬頂樓

球場公廁

睇你的av 吵咩

我平時去開2樓定唔知1樓個廁所

矇撚頭幾有特色

吵咩

教你寫正字

係唔 唔係吾

先達

不如問啲貨會唔會有武漢肺炎病毒

玩完記得洗手洗手洗手，唔好近距離聞件玩具。

病毒係死物上唔能夠分裂同長時期生存

最緊要玩完洗手 唔好玩嘅途中摸眼口

仲諗緊聽日睇唔睇hq好

HT仲唔出1:6

聽講好差
btw睇

信和多唔多人
我淨係想加個名

Cosbaby頂住擋先啦

cm係石頭波

多唔多人都影響唔到你加名

係成個上半身硬直

得2.0有造型手真係屌佢老母臭閪
冇得長屈

個人覺得d血重手左小小，同埋應該紫紫地

hea toys做野唔洗你教

今日派嘢加開新訂都爆唔到一個Po

銀中咪仲快

開得一隻

真係唔明加對屈曲造型手有幾難
又有模又可以方便長擺POSE都唔做

無人

加名去TH咪得，實冇人

無人直入唔洗排隊

Vp單有冇可能換到cm單？

我多數去戲院隔離公厠

比我 我已經收貨

我都奇怪點解全日都冇人講呢個問題仲要買得呢個版本嘅基本上都係長戴手套屈手 所以我冇後悔買普通版 因為唔會戴金手套

難得終於首日 可以拎cm 本身好期待個盒...

收皮啦 屌你老母
字都唔撚識玩乜撚玩具？

唔係多隻右前臀換？

兆萬咪有囉

其實幾靚 唔差 不過個盒...

戰損正好多

不過3.0照要
可以安心屈佢到坐pose

其實有咁差咩我又唔覺
佢啲大鐳射幾好J喎
個設計都match套戲個年代
雖然我都覺得普板個個靚啲

係手踭既分別

長屈幾日應該爆

終於準備完post

💪呢隻啊

新post

992

咁咪無得玩屈手POST?